點解億萬大軍要靠moting呢d垃圾求變

應該係諗住可以重演反cup阿特蘭大嗰球

其實PSG哩兩年都無咩點駛錢，我懷疑佢肯後個財團有d事令佢唔想bump咁多錢落去。

應該問當初點解要簽呢d球員
明明大把$

前幾年就係大把錢，哩兩年已經唔係。

諗諗下今年free 靴里拉 借伊卡迪後買斷 都冇乜簽人